觀塘廣場頂樓買game問題

借fd ac問一下巴打

觀塘電梯一上就見到個間遊戲鋪叫咩名
因為我之前有買過fd 心血來潮想知佢叫咩名
同埋想知間野有冇伏？
Google見到有間叫遊戲領域d人話黑店
但係間野話要轉左直行又唔似係我想搵個間
全能既連登仔可唔可以答一答我 thx

自推一推

遊戲領域係上完電梯轉左直行再轉左個間

咁一上電梯就見到個間叫咩 同伏唔伏

去過買game無乜野
想知點黑店法？

Google打個鋪頭名會見到某forum話佢黑
不過唔知真定假

領域好黑，講野唔好信，比佢水左兩三次，一上電梯個間叫ok

兩間d態度都。。。不了。。。畀多少少上網買算。。。

近電梯口藍店來好撚貴
另一間買過幾次game都ok
不過個肥西老細好撚臭串

果2間有咩分別？咪又係黑店

其實買game都係睇價錢

領域個死肥佬狗也不屌，係佢度買psv藍白色，無貨個女人叫我落1000 蚊訂，第2 日拎，咁我無所謂啦，第2 日去拎，個死肥佬見到張單就打去問個女人，原來個女人無係張單後面寫1000/，就咁寫1000啦，可能個肥佬見到我以前仲細又係女仔就恰9我
個死肥佬講電話勁大聲勁串：你係收左佢1000 㗎ma?點知會唔會收100 自己係後面加個0 啊

我屌你老母啊 幫你訂野當9個客犯咁串，講到咁撚大聲比說話我聽做乜9？你間鋪收開幾多訂唔知㗎咩？用下你個死人豬腦啦屌你老母
永久blacklist

上個禮拜係遊戲領域買左部ps4 slim，玩左幾日暫時都無乜問題，雖然條肥仔係串啲，不過見佢賣得平又肯答問題果啲，睇錢份上算數。

買左全新fifa17,入面無左張code卡
買果時已經問條肥佬攞左收據，點知死肥佬話唔包換

答都要答得岩
之前問佢某件貨有冇行貨，佢話件貨係香港冇行貨得美版，後尾再問其他鋪先知周圍街都係行，屌佢老母